Scot Law讀完係咪等於冇讀

如題
讀UOL會唔會好d？
如果未必做律師 答案係咪一樣？
感謝大家解答